有無人幫手整張罷食文宣圖？

每天都係fb ig貼一次，先集中某幾間深藍先

推

仲要整埋良心食店圖，等我地日日幫襯

之前有個建制派餐廳 list 有無人搵得返？

先集中幾間最藍

一次幾十間 會出現太多 無重點問題